{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032674",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/yoon-no-11.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "Y stay"
    },
    "text": "大邱に位置するYステイは、イー・ワールドから3.6km、大邱スパバレーから11km、大邱薬令市漢方薬博物館から7分です。 都市と山の景色を望むアパートメントで、無料Wi-Fiを提供しています。ベッドルーム2室、リビングルーム、キッチン（冷蔵庫、ケトル付）、ビデ、シャワー付きのバスルーム、エアコンがあります。Yステイには専用駐車場もあります。周辺には桂山洞聖堂、慶尙監營公園、大邱近代歴史館などの観光スポットがあります。最寄りの空港は大邱国際空港で7km、Yステイは大邱中心部から4.2kmに位置しています。チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "Yステイはどこに位置していますか？",
            "answer": "Yステイは大邱に位置しています。"
        },
        {
            "question": "Yステイからイー・ワールドまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "Yステイからイー・ワールドまでの距離は3.6kmです。"
        },
        {
            "question": "Yステイから大邱スパバレーまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "Yステイから大邱スパバレーまでの距離は11kmです。"
        },
        {
            "question": "Yステイから大邱薬令市漢方薬博物館までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "Yステイから大邱薬令市漢方薬博物館までの距離は7分です。"
        },
        {
            "question": "Yステイにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "Yステイにはベッドルーム2室、リビングルーム、キッチン（冷蔵庫、ケトル付）、ビデ、シャワー付きのバスルーム、エアコンがあります。"
        },
        {
            "question": "Yステイには専用駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、Yステイには専用駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "Yステイの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "Yステイの周辺には桂山洞聖堂、慶尙監營公園、大邱近代歴史館などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "Yステイから最寄りの空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "Yステイから最寄りの空港である大邱国際空港までの距離は7kmです。"
        },
        {
            "question": "Yステイは大邱中心部からどれくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "Yステイは大邱中心部から4.2kmに位置しています。"
        },
        {
            "question": "Yステイのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "Yステイのチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 212,
        "QA": 426
    }
}